認真，唔明個logic 係邊

1. 講緊區議會你搬楊岳橋講，佢做得差都只係佢嘅事，泛民呢啲柔性政黨，你唔係唸住個個出黎公民黨參選嘅都唔會批評最高領導啊ma？唔公開批評內部都一定有傾啦。你可以懲罰楊岳橋，但你唔好懲罰果啲黨內新人。（更何況好多當選後會離黨）

2. 姐係決定起唔起十幾億天橋呢啲，可以令到香港一國兩制醜態畢露，令美國救港？我屌你可唔可以再仔細啲睇下區議會嘅地區性functions？

2016梁天琦係真本土

2019熱狗係假本土

2019飯民幫示威者/本土>>>>>熱狗